Eason出左新版shall we talk之後，最想下次邊隻歌出新版？

moonlight sonata

葡萄

你要靜候再靜候

單車
最經典開始

單春技窮到要炒冷飯

每炒一首 m記播一輪

葉問風中轉